piko太郎公布與29歲女模安枝瞳結婚

原來佢咁高

原本個樣其實都幾正常

無鬍鬚之後 睇唔出佢4字頭

同佢一齊應該成日有得笑

原來素顏係咁

幾靚仔添

piko太郎, 算係日本近年最高質既男星

好靚仔

原來佢正常樣都幾靚仔

對白色絲襪無得頂

6號黎既

幾靚仔喎

明明可以靠樣食飯

條女好正

靚仔又未算既
但又高又幾型, 而家應該仲幾有錢添
溝死女

仲要唔出聲都有喜感
換個髮型後生勁多
恭喜！

個樣咁後生